<resources>
    <string name="app_name">PetControl</string>

    <!-- BOTTOM VIEW -->
    <string name="title_reminders">Recordatorios</string>
    <string name="title_calendar">Calendario</string>
    <string name="title_PC">PetControl</string>
    <string name="title_location">Ubicación</string>
    <string name="title_settings">Ajustes</string>

    <!-- PORTADA -->
    <string name="title">PetControl</string>
    <string name="letter_P">P</string>
    <string name="letter_E">e</string>
    <string name="letter_T">t</string>
    <string name="letter_C">C</string>
    <string name="letter_O">o</string>
    <string name="letter_N">n</string>
    <string name="letter_R">r</string>
    <string name="letter_L">l</string>
    <string name="description_pic">Logo de la aplicación que representa las letras P y C, que son
        las iniciales de los creadores y del título, rellenas con diferentes animales.</string>
    <string name="slogan">Cerca de tus animales</string>
    <string name="btn_floatting">Botón flotante para pasar de pantalla</string>

    <!-- LOGIN -->
    <string name="title_login">Login</string>
    <string name="hint_email">E-mail</string>
    <string name="clean_field">Icono personalizado que limpia el campo.</string>
    <string name="hint_pass">Contraseña</string>
    <string name="closed_eye">Icono personalizado que invisibiliza la contraseña.</string>
    <string name="open_eye">Icono personalizado que visibiliza la contraseña al usuario.</string>
    <string name="forgot_password">¿Has olvidado la contraseña?</string>
    <string name="terms">Acepte las condiciones de uso y privacidad   </string>
    <string name="log_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="accept_conditions">Debes aceptar las condiciones.</string>
    <string name="incorrect_credentials">Debes introducir credenciales correctas.</string>
    <string name="without_account">¿No tienes una cuenta?</string>
    <string name="sign_up">Regístrate</string>

    <!-- CHANGE PASSWORD -->
    <string name="description_info">Información sobre los requisitos de la contraseña.</string>
    <string name="requirements">Requerimientos de contraseña</string>
    <string name="new_password">Nueva contraseña</string>
    <string name="hint_new_password">Contraseña nueva</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar contraseña</string>
    <string name="hint_confirm_password">Confirmar contraseña</string>
    <string name="btn_accept">Aceptar</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>

    <!-- REQUIREMENTS PASSWORD -->
    <string name="required_pass">• Al menos una minúscula.\n• Al menos una mayúscula.
        \n• Al menos un dígito.\n• Al menos un cartácter especial.
        \n• Una longitud entre 8 y 12 caracteres, ambos inclusive.</string>

    <!-- REGISTER -->
    <string name="title_settings_user">Datos del usuario</string>
    <string name="txt_name">Nombre:</string>
    <string name="hint_name">Nombre</string>
    <string name="txt_gender">Género:</string>
    <string name="hint_gender">Género</string>
    <string-array name="genders">
        <item> </item>
        <item>Femenino</item>
        <item>Masculino</item>
        <item>No binario</item>
        <item>Genero fluido</item>
    </string-array>
    <string name="txt_birthday">Cumpleaños:</string>
    <string name="hint_birthday">Cumpleaños</string>
    <string name="description_calendar">Calendario</string>
    <string name="txt_email_user">E-mail:</string>
    <string name="hint_email_user">E-mail</string>
    <string name="validation_email">El correo tiene el formato correcto.</string>
    <string name="invalidation_email">El correo tiene un formato incorrecto.</string>
    <string name="txt_password_user">Contraseña:</string>
    <string name="hint_pass_user">Contraseña</string>
    <string name="validation_pass">La contraseña tiene el formato correcto.</string>
    <string name="invalidation_pass">La contraseña tiene un formato incorrecto.</string>
    <string name="txt_picture">Foto:</string>
    <string name="btn_picture">Buscar imagen…</string>
    <string name="image_description">Imagen del usuario</string>
    <string name="txt_picture_selected">Imagen.jpg</string>
    <string name="default_image_name">Imagen predeterminada</string>
    <string name="asterik">*</string>
    <string name="fields_required">Los campos con este símbolo son obligatorios.</string>
    <string name="btn_next">Siguiente</string>
    <string name="incorrect_access">El e-mail o la contraseña no cumplen los requisitos.</string>
    <string name="description_imageButton">Imagen PNG de un animal.</string>

    <!-- ADD PET -->
    <string name="title_add_pet">Añadir animal</string>
    <string-array name="pets_names">
        <item>Perro</item>
        <item>Gato</item>
        <item>Hámster</item>
        <item>Pez</item>
        <item>Ratón</item>
        <item>Pájaro</item>
        <item>Conejo</item>
        <item>Tortuga</item>
        <item>Hurón</item>
        <item>Cerdo</item>
        <item>Tarántula</item>
        <item>Serpiente</item>
    </string-array>
    <string name="btn_description_image">Añadir animal</string>

    <!-- FORM PETS -->
    <string name="txt_age">Edad:</string>
    <string name="hint_age">Edad</string>
    <string name="txt_breed">Raza:</string>
    <string name="hint_breed">Raza</string>
    <string name="txt_sex">Sexo:</string>
    <string name="rb_male">Macho</string>
    <string name="rb_female">Hembra</string>
    <string name="txt_photo">Foto:</string>
    <string name="description_photo">Imagen de la mascota del usuario.</string>
    <string name="txt_sterilization">Esterilización:</string>
    <string name="txt_description">Descripción:</string>
    <string name="hint_description">Descripción</string>
    <string name="incorrect_age">La edad no puede ser negativa.</string>
    <string name="correct_data">Se han insertado los datos correctamente.</string>
    <string name="name_animal_required">Por favor, ingrese el nombre del animal.</string>

    <!-- PANTALLA PRINCIPAL -->
    <string name="add_type">Añadir tipo</string>
    <string name="title_main">Tipo animales</string>
    <string name="img_description">Icono plus para añadir</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

    <!-- AJUSTES -->
    <string name="names_settings">Nombre de cada tipo de ajuste</string>
    <string name="about_app">Sobre la aplicación</string>
    <string name="update_app">Actualización</string>
    <string name="forward">Símbolo de mayor que representando el pasar de pantalla.</string>
    <!-- VERSIÓN -->
    <string name="cloud_up">Icono de una nube con una flecha sentido superior.</string>
    <string name="version">Versión</string>
    <string name="num_version">1.0.0b</string>
    <!-- DATOS DE TERCEROS -->
    <string name="back">Botón de regresar de página</string>
    <string name="third_party_data">Datos de terceros</string>
    <string name="data_source">Fuente de datos</string>
    <string name="accounts_authorization">Cuentas y autorización</string>
    <string name="description_google">Logo de la empresa Google Inc.</string>
    <string name="google">Google</string>
    <string name="description_maps">Logo de Google Maps</string>
    <string name="maps">Google Maps</string>
    <string name="description_places">Logo de Google Places API</string>
    <string name="places">Google Places API</string>
    <!-- ACERCA DE ESTA APLICACIÓN -->
    <string name="version_and_num">Versión: 1.0.0b</string>
    <string name="user_agreement">Acuerdo de usuario</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="user_experience_program">Programa de experiencia de usuario</string>
    <!-- ACUERDO DE USUARIO -->
    <string name="user_agreement_title">Acuerdo con el usuario de PetControl</string>
    <string name="agreement">
        <![CDATA[
        <h1>Acuerdo de Usuario</h1>
        <p>Bienvenido a PetControl. Este acuerdo de usuario ("Acuerdo") es un contrato entre usted y
         PetControl ("nosotros") que establece los términos y condiciones bajo los cuales usted
         puede utilizar nuestra aplicación.</p>

        <h2>1. Aceptación de los Términos</h2>
        <p>Al descargar, instalar o utilizar la aplicación PetControl, usted acepta cumplir con este
         Acuerdo. Si no está de acuerdo con estos términos, no debe utilizar la aplicación.</p>

        <h2>2. Edad Mínima</h2>
        <p>Debe tener al menos 16 años para utilizar PetControl. Al aceptar este Acuerdo, usted
        declara y garantiza que tiene al menos 16 años.</p>

        <h2>3. Funcionalidades de la Aplicación</h2>
        <p>PetControl le permite gestionar el control de sus mascotas mediante las siguientes
        funcionalidades:</p>
        <ul>
            <li><b>Eventos:</b> Visualice los eventos que ha introducido en el calendario,
            incluyendo fecha, título y nota.</li>
            <li><b>Calendario:</b> Anote citas veterinarias, tomas de medicamentos, vacunas y otros
            eventos importantes relacionados con sus mascotas.</li>
            <li><b>Localización:</b> Ubique veterinarios, parques y tiendas de comida de animales
            cercanas a su ubicación actual.</li>
            <li><b>Pantalla Principal:</b> Vea sus mascotas con su foto (o una predeterminada),
            nombre, sexo (si se ha introducido) y edad (si se escribió en su respectivo campo).</li>
        </ul>

        <h2>4. Uso de la Información</h2>
        <p>La información que usted introduzca en PetControl será utilizada únicamente para
        proporcionar las funcionalidades de la aplicación. No compartiremos su información con
        terceros sin su consentimiento, salvo cuando sea requerido por la ley.</p>

        <h2>5. Modificaciones al Acuerdo</h2>
        <p>Nos reservamos el derecho de modificar este Acuerdo en cualquier momento. Las
        modificaciones serán efectivas cuando se publiquen en la aplicación. Su uso continuado de
        PetControl después de la publicación de cualquier modificación constituye su aceptación de
        dichos cambios.</p>

        <h2>6. Terminación</h2>
        <p>Podemos terminar su acceso a PetControl en cualquier momento, con o sin causa, con o sin
        previo aviso, de manera efectiva inmediatamente.</p>

        <h2>7. Limitación de Responsabilidad</h2>
        <p>PetControl no será responsable de ningún daño indirecto, incidental, especial, consecuente
         o punitivo, ni de ninguna pérdida de datos, uso, buena voluntad u otras pérdidas intangibles,
          como resultado del uso o la incapacidad de uso de la aplicación.</p>

        <h2>8. Ley Aplicable</h2>
        <p>Este Acuerdo se regirá e interpretará de acuerdo con las leyes del país donde resida el
        usuario, sin dar efecto a ningún principio de conflicto de leyes.</p>

        <h2>9. Contacto</h2>
        <p>Si tiene alguna pregunta sobre este Acuerdo, por favor contáctenos a través de
        PetControl@pet-control.net.</p>

        <p>Gracias por utilizar PetControl.</p>
        ]]>
    </string>
    <!-- POLÍTICA DE PRIVACIDAD -->
    <string name="privacy_policy_title">Política de Privacidad de PetControl</string>
    <string name="policy">
        <![CDATA[
        <h1>Política de Privacidad</h1>
        <p>En PetControl, valoramos su privacidad y estamos comprometidos a proteger la información
        personal que comparte con nosotros. Esta Política de Privacidad describe cómo recopilamos,
        usamos, compartimos y protegemos su información.</p>

        <h2>1. Información que Recopilamos</h2>
        <p>Podemos recopilar la siguiente información cuando utiliza PetControl:</p>
        <ul>
            <li><b>Información de la cuenta:</b> Nombre de usuario, dirección de correo electrónico,
            contraseña y otros detalles que introduzca sobre usted.</li>
            <li><b>Información de mascotas:</b> Fotos, nombres, sexo, edad y otros detalles que
            introduzca sobre sus mascotas.</li>
            <li><b>Datos de ubicación:</b> Información de geolocalización para ubicar veterinarios,
            parques y tiendas de comida de animales cercanas.</li>
            <li><b>Eventos del calendario:</b> Detalles sobre citas veterinarias, tomas de
            medicamentos, vacunas y otros eventos que registre en el calendario.</li>
        </ul>

        <h2>2. Cómo Usamos su Información</h2>
        <p>Utilizamos la información recopilada para:</p>
        <ul>
            <li>Proporcionar y mejorar las funcionalidades de PetControl.</li>
            <li>Personalizar su experiencia de usuario.</li>
            <li>Mostrar notas relacionadas con sus eventos del calendario.</li>
        </ul>

        <h2>3. Compartición de Información</h2>
        <p>No compartimos su información personal con terceros, excepto en las siguientes
        circunstancias:</p>
        <ul>
            <li>Con su consentimiento explícito.</li>
            <li>Cuando sea necesario para cumplir con las leyes aplicables, regulaciones, procesos
            legales o solicitudes gubernamentales.</li>
            <li>Para proteger los derechos, propiedad o seguridad de PetControl, nuestros usuarios u
             otros.</li>
        </ul>

        <h2>4. Seguridad de la Información</h2>
        <p>Implementamos medidas de seguridad razonables para proteger su información contra acceso
        no autorizado, pérdida, alteración o divulgación. Sin embargo, no podemos garantizar la
        seguridad absoluta de la información transmitida a través de Internet.</p>

        <h2>5. Retención de Información</h2>
        <p>Retenemos su información personal mientras sea necesario para proporcionarle los
        servicios de PetControl y cumplir con nuestras obligaciones legales. Puede solicitar la
        eliminación de su cuenta y sus datos personales en cualquier momento.</p>

        <h2>6. Derechos del Usuario</h2>
        <p>Usted tiene derecho a acceder, corregir o eliminar su información personal. También puede
         oponerse al procesamiento de sus datos o solicitar la portabilidad de los mismos. Para
         ejercer estos derechos, por favor contáctenos a través de PetControl@pet-control.net.</p>

        <h2>7. Cambios a esta Política de Privacidad</h2>
        <p>Nos reservamos el derecho de modificar esta Política de Privacidad en cualquier momento.
        Las modificaciones serán efectivas cuando se publiquen en la aplicación. Le notificaremos
        cualquier cambio importante a través de la aplicación o por otros medios apropiados.</p>

        <h2>8. Contacto</h2>
        <p>Si tiene alguna pregunta o inquietud sobre esta Política de Privacidad, por favor
        contáctenos a través de PetControl@pet-control.net.</p>

        <p>Gracias por confiar en PetControl para el cuidado de sus mascotas.</p>
        ]]>
    </string>
    <!-- PROGRAMA DE EXPERIENCIA DE USUARIO -->
    <string name="ux_program_title">Programa de Experiencia de Usuario de PetControl</string>
    <string name="ux_program">
        <![CDATA[
        <h1>Programa de Experiencia de Usuario de PetControl</h1>
        <p>Gracias por su interés en participar en el Programa de Experiencia de Usuario de
        PetControl ("Programa UX"). Este programa tiene como objetivo mejorar nuestra aplicación a
        través de sus comentarios y sugerencias. Al participar, usted acepta los siguientes términos
         y condiciones.</p>

        <h2>1. Participación Voluntaria</h2>
        <p>Su participación en el Programa UX es completamente voluntaria. Puede optar por no
        participar o dejar de participar en cualquier momento sin ninguna penalización.</p>

        <h2>2. Información Recopilada</h2>
        <p>Podemos recopilar los siguientes tipos de información durante su participación en el
        Programa UX:</p>
        <ul>
            <li><b>Comentarios y sugerencias:</b> Opiniones y sugerencias que proporcione sobre la
            funcionalidad, diseño y uso de PetControl.</li>
            <li><b>Datos de uso:</b> Información sobre cómo utiliza la aplicación, incluyendo las
            características que utiliza con más frecuencia, errores encontrados y su flujo de
            navegación.</li>
            <li><b>Encuestas y entrevistas:</b> Respuestas a encuestas o preguntas durante
            entrevistas que realizamos para obtener más detalles sobre su experiencia.</li>
        </ul>

        <h2>3. Uso de la Información</h2>
        <p>Utilizaremos la información recopilada para mejorar la funcionalidad, diseño y
        rendimiento de PetControl. Sus comentarios pueden ser utilizados para identificar problemas,
         desarrollar nuevas características y mejorar la experiencia general del usuario.</p>

        <h2>4. Confidencialidad</h2>
        <p>Nos comprometemos a mantener la confidencialidad de toda la información personal que nos
        proporcione durante su participación en el Programa UX. No compartiremos su información
        personal con terceros sin su consentimiento explícito, salvo cuando sea requerido por la ley.</p>

        <h2>5. Propiedad de los Comentarios</h2>
        <p>Usted acepta que cualquier comentario, sugerencia o idea que proporcione a través del
        Programa UX será propiedad exclusiva de PetControl. Nos concede una licencia mundial,
        perpetua, irrevocable y libre de regalías para utilizar, modificar y distribuir sus
        comentarios para cualquier propósito.</p>

        <h2>6. Modificaciones al Programa</h2>
        <p>Nos reservamos el derecho de modificar o finalizar el Programa UX en cualquier momento.
        Cualquier modificación será efectiva cuando se publique en la aplicación o se le notifique
        de otra manera.</p>

        <h2>7. Contacto</h2>
        <p>Si tiene alguna pregunta sobre el Programa de Experiencia de Usuario de PetControl, por
        favor contáctenos a través de PetControl@pet-control.net.</p>

        <p>Gracias por contribuir al mejoramiento de PetControl.</p>
        ]]>
    </string>
    <!-- ACTUALIZACIÓN -->
    <string name="description_img_update">Flecha abierta con sentido superior dentro de un círculo.</string>
    <string name="version_update">1.0.0</string>
    <string name="text_update">Esta es la versión más reciente</string>

</resources>